（ 新年第一單） 中華航空客機墜毀， 寄上196人全數遇難者

由中華航空公司編號B-1814的空中巴士A300B4-622R型客機執行此航班，自印尼峇里島伍拉·賴國際機場飛往臺灣中正國際機場（今臺灣桃園國際機場）。因降落時高度過高，機師立即執行重飛時操作上失誤，導致飛機失速當場墜落,撞擊到跑道旁圍牆，一路衝到跑道外中正國際機場旁的國際路二段（台15線）馬路上並且爆炸。空難中機上乘客與機組人員共196人全數罹難[1][2]，並且波及國際路二段上的民宅與汽車，導致地面上6人死亡，總計在這場空難造成202人罹難。

該失事班機內一共有182名乘客（其中176名中華民國籍，5名美國籍，1名印尼籍，當時的中央銀行總裁許遠東也在機上和14名組員登機，正機長為康龍麟，（總飛行時數7210小時），副機師為姜德生（總飛行時數3530小時。乘客中有42名欲轉乘其他班機往高雄國際機場，3名欲轉乘其他班機轉往舊金山國際機場，其他皆為預定在中正國際機場（今臺灣桃園國際機場）入境。

救援人員仍在搜救中， 台灣軍方現正派了 300 個 軍人 和救援部隊 進行緊急支援

Push

不安

十年一大炒

好波

新年冇好嘢

舊聞

臺灣中正國際機場

source?

又係華航
rip

新？

RIP

Sauce?

google唔到?

2月16號好邪

仲A300
此post已完

報驚

On9仔，好好玩？
希望報係你全家身上

1998年2月16日

下

on9仔

中華航空676號班機空難（CAL676, CI676），又稱為大園空難。1998年2月16日，由中華航空公司編號B-1814的空中巴士A300B4-622R型客機執行此航班，自印尼峇里島伍拉·賴國際機場飛往臺灣中正國際機場（今臺灣桃園國際機場）。因降落時高度過高，機師立即執行重飛時操作上失誤，導致飛機失速當場墜落,撞擊到跑道旁圍牆，一路衝到跑道外中正國際機場旁的國際路二段（台15線）馬路上並且爆炸。空難中機上乘客與機組人員共196人全數罹難[1][2]，並且波及國際路二段上的民宅與汽車，導致地面上6人死亡，總計在這場空難造成202人罹難[3]。

年初一 報警， 濫用警力， 阿sir要食團年飯， 仲濫用警力， 彩你有尾

頂你on9當有趣

1998年大園空難

中華航空676號班機空難（CAL676, CI676），又稱為大園空難。
1998年2月16日，由中華航空公司編號B-1814的空中巴士A300B4-622R型客機執行此航班，自印尼峇里島伍拉·賴國際機場飛往臺灣中正國際機場（今臺灣桃園國際機場）。因降落時高度過高，機師立即執行重飛時操作上失誤，導致飛機失速當場墜落,撞擊到跑道旁圍牆，一路衝到跑道外中正國際機場旁的國際路二段（台15線）馬路上並且爆炸。空難中機上乘客與機組人員共196人全數罹難[1][2]，並且波及國際路二段上的民宅與汽車，導致地面上6人死亡，總計在這場空難造成202人罹難

樓主老母仆街死

中華航空676號班機空難，又稱為大園空難。1998年2月16日，由中華航空公司編號B-1814的空中巴士A300B4-622R型客機執行此航班，自印尼峇里島伍拉·賴國際機場飛往台灣中正國際機場（今台灣桃園國際機場）。在降落桃園因為高度過高，機長執行重新降落時發生失誤，導致墜毀於中正國際機場旁的國際路二段 （台15線）一帶。機上所有乘客與機組人員罹難，並且波及國際路二段上的民宅與汽車，導致地面上6人死亡

大家咁話

A300B4-622R型

你知唔知華航無用呢隻機幾耐？

1998年

負評，上一頁

Monday 16 February 1998

屌你老母
驚已報

睇下你俾幾多人屌先啦賤種

Diu啱啱落機

新年阻住阿sir食團年飯 ， 小心阻差辦公

又舊聞回帶

變種都好過你雜種

仆街樓豬食屎啦

On99

咁早想有人同你開年

On9仔樓主

賤種同變種都分唔到
眼殘就睇清楚先啦傻西, 你老母生著你真係折墮

又冇話今日，報驚有春用

大家咁話啦， 你老母俾人中出即飛生咗個 咁嘅智障， 我好 燉伯母可憐

樓豬應該覺得自己好醒

未驚過 ， 呢單嘢都係2月16號發生，

係

祝樓豬死全家

你都覺得樓主老母要仆街死

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

唔使大家咁話喇傻西
學下睇清楚D字先上forum啦, 柒到甩轆喇

條友仆出黎柒
大家咁話啦

好不安

柒得過你， 中曬伏

成班傻仔
見到中正國際機場都知唔係新聞啦

專登唔po日期，唔知係咩意圖呢

有咩留返同個官講啦

我屋企人又係果個時段去台灣
老母睇到個post嚇到心臟病翻發
呢家警已報樓主你仆街了

呢度得你一個會以為人地仲伏既姐
連字都未睇得清楚
唔怪得樓主死老母你都話好啦

呢單係咪空中解體？睇相d人死得好慘

日期根本唔緊要，引起公眾恐慌已經告得

冇咩意圖

未驚過， 不過提定你唔好阻住阿sir 食團年飯

屌你老母 咁中意報舊聞 好撚好玩咩 on9仔

block

新聞：樓主死全家

假新聞

B-1814，咩年代

中正國際機場， 成班傻仔係咪眼殘

原來樓主條傻西開po無人理, 而家要嘩眾取寵刷存在感
大家報完警直接block得

好驚呀

祝福樓主全家搭飛機空難死
死剩你一個

( Show Blocked User - on99屌喇星 )

我取消左兩張來回機票

可唔可以報警？

我就好不安 佢標題係新年(第一單) 好不安呀

新年第一單不誠實使用大腦罪

Blocked

Rip

你地咪咁啦，樓豬都係想多啲人留意自己姐，大家排隊屌下樓豬老母拜個年咪算囉

警我就報左 樓主你自己反省下

新年流流仲要伯母咁辛苦 不孝子

睇到A300時已經估到係舊聞 明明客用嘅都退晒伇 再講即使唔知飛機嘢都好真係今日發生都唔會有咁多資訊啦 咁快知點出事同幾多人死同邊個死咗

大家超速前細心啲睇同諗諗先好唔好 成日炒車

Attention whore

真係太多小學雞
對上一次華航空難佢地都唔知出咗世未

洗定八月十五

我直接落左警署報警

樓主, 你食蕉啦

樓主, 新年流流, 我祝你老母俾人屌死

樓豬你仆喇

on9 樓主

屌你老母

留言話報警點知實際冇報既死全家

樓主死全家

知你叻喇 洗唔洗頒個獎比你

有死者新聞都攪番出黎

等睇中華航空告

見到A300都唔洗睇落去啦

第一版好多留言都係樓主自己俾反應 咩料

收嗲啦屌你老母on9仔

樓主希望係你

A300

你屋企生你呢啲死臭賤種垃圾，你老豆老母係咪唔識教仔就唔好生喇，鬧你都多餘。最撚真係你老豆老母無能力廢糸咁生著你啲廢種出黎，賤種家庭生你呢啲賤種垃圾。睇你老豆老母幾時比天收，唔識教仔就生。最基本都癌病末期最後再白頭人送黑頭人黎臭你個廢柴老豆老母

樓主家人健在？

on9

由中華航空公司編號B-1814的空中巴士A300B4-622R型客機執行此航班，自印尼峇里島伍拉·賴國際機場飛往臺灣中正國際機場（今臺灣桃園國際機場）。因降落時高度過高，機師立即執行重飛時操作上失誤，導致飛機失速當場墜落,撞擊到跑道旁圍牆，一路衝到跑道外中正國際機場旁的國際路二段（台15線）馬路上並且爆炸。空難中機上乘客與機組人員共196人全數罹難[1][2]，並且波及國際路二段上的民宅與汽車，導致地面上6人死亡，總計在這場空難造成202人罹難。

戇鳩仔

Wow!Old news is so exciting..........

無撚聊

On9仔

樓主覺得好好玩？

好驚，即刻打咗俾台灣親友 嚇到我死

已引起不必要恐慌，樓豬洗定八月十五啦

祝願你成屋人死撚曬

你死撚左未呀屌你老母？
幾時死 #？

樓豬驚到偷偷逐個回覆留下負皮

屌你老母 好撚好玩？

樓主on99

新年流流都要比人屌你老母 戇鳩到

見倒央行總裁許遠東先sense倒係98華航空難

屌你老母係唔係好好笑？

今次連登都幾低質，咁多個留言先發現到係假

Show Blocked User - on99屌喇星

戇鳩單機啦
( Show Blocked User - on99屌喇星 )

到#12發現
但#1-#12有6個留言都係樓主自己留

電子報案室

台灣不意外
上次有架飛機都炒落橋到
事後查左出黎係機司操作錯誤
但比台媒報成機司𡚒勇救機

樓豬用乜嘢輸入法打中文字?

樓主，認真，我差d嚇到心臟病發

自己真心膠柒咗就扮假膠

樓主今次仆街
記者朋友

新年啲小學雞放新年假
明既明既

似庇護工場朋友，應該一早唔駛返

on9仔 old is so excited？

( Show Blocked User - on99屌喇星 )
拼音狗

連登好多傻西

1998年

樓主屌你老母，狼來了好好玩？做撚曬功課未？

我見到個標題就取消左張華航機票

已通知華航，等佢地告鳩樓主

小學雞